岩岩行過葵芳狗總

我著黑衫經過都射鳩我
葵芳警總狗車出口旁個警犬出入位佢地上左鐵鍊，開始想出黎，入面有十隻輕裝狗左右係佢地車場。

push

岩岩黎左架狗車

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

乜嘢叫射鳩你？
搵燈照你？

當然啦，白燈，laser都有
瞄撚準d喇

我睇就唔係好多狗係葵芳，不過都要小心

推多次算，葵芳手足同荃灣果邊配合下
分散佢d警力

你有冇屌返佢轉頭
咪射啦 著火啦

佢地同我隔成200米咁遠
更何況狗總係我隔離
狗總佢地少人，應該會守你地算
佢地出入口自已上左鐵鍊
除非荃灣清左，調人過黎喇
我轉車入左貨櫃碼頭果邊番工更新唔到資訊